雷鼎鳴：賀錦麗應稱我為師叔祖

驚大家睇唔明，我整咗張人物關係圖，俾大家睇吓經濟學者自我吹捧的功力

假力架都好抽水

不暪大家，其實我自己都係好多位大師的徒孫。

咁計法暴大n展全部人都係高錕弟子

屌

張五常識哂d經濟學大師

高錕喺倫敦大學學院畢業，所有喺倫敦大學學院讀過嘅人都係暴大n展人嘅師叔伯。

左下打漏咗，應該係產權經濟學宗師高斯

擦鞋定吹蕭？

洋奴走狗
勾結美帝
不以為恥
漢奸賣國

好多香港人都係張五常徒弟，經濟學大師徒孫

漢奸雷鼎鳴冇大冇細

吞咗個file先啦

香港人應該稱我為歷史先驅

垃圾嘅師叔祖都係垃圾

係讚自己方面我真係未見過有人勁得過張五常
佢可以無論講經濟講政治講生活講歷史
每一句都有唔同既花式黎讚自己

笑到肚痛

唔知佢有冇用支付寶pay過賀錦

「佛利民艾智仁高斯都同意我嘅講法」